［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

浩園論李太

1️⃣ 拘捕要追quota，似牛肉乾，每日要夠數。

2️⃣ 警察訓練有一項宗旨「痛楚可以令人馴服」

3️⃣ 地鐵鎚仔廢老係警察安排，制做機會封站

就以上三點請各位手足睇路，和平嘅日子已經結束，要當納粹統治去過生活。因為第二點，請大家有心理準備行出街係會流血係會受傷，示威係會被打，但都請大家一定一定要一齊企出黎唔係等於幫左政府戒嚴。因為第三點，手足真係千萬千萬要提高警覺，警察為左執法係會專登犯法，係會無所不用其極地挑撥離間，插贜嫁禍乜都做得出。

林鄭錄音

0️⃣ 100%假，擺明星期一流出，內心毫無善意，無辭職被拒呢件事，唔好抱有幻想，屌佢點會無得揀。
原因有兩個可能性：

(a) 佢自己係屋企錄，篤北京灰，想呃9耶穌俾返天堂個位佢，面對民主法案淆撚晒底，想力挽狂瀾嘿，可惜太遲，林鄭一定不得善終。
(b) 習大大都知道，並默許流出錄音呢件事，令到國內同香港各有各相信版本，保留佢喺國內嘅面子

1️⃣ 不會明出解放軍，只會靠警察+混公安

2️⃣ 打消耗戰，拖到唔拖繼續拖。十一都未平息就封鎖消息，國內有國內慶祝。唔太期望美國果邊會再有additional助攻⋯⋯因為站於侵侵立場，佢令到唔出老解已經做左野。

呢次係一場長征

現階段適宜練等，養兵，留力，無乜損耗地捱過民權法案，區議會選舉。到時視情況再打算

蒙臉游擊係目前最有效嘅策略，以武制暴

係呢段期間，如果平日決定撚狗一定要打醒十二分精神，要時刻準備逃命，因為而家已經係有理無理都拉。只係撐場街坊就避免衝突，好配合咁good morning sir，我煲緊湯會火燭呀果種，禮貌啲，弱小市民啲。轉個頭蒙臉就去燒佢後欄

除左撚狗去練膽，
仲可以練體能，跑得快啲長氣啲，
勇武程度要提升，技能未解鎖要解鎖，
已解鎖魔法嘅玩家，點滿mp，升技升到最短cd
我地先要變得更加強，
先可以喺需要時升級

⋯⋯

而家
已經唔係
其實由唔知幾時開始，
己經唔係民意嘅問題。
係大家各位手足，夠唔夠血性嘅問題

只待大家都覺醒，一百萬人一定打得贏三萬人

林鄭嘅軍政府已經無棋，
得返黑白兩道，打拉告殺四招。
我地嘅仲有宇宙咁浩瀚嘅潛力未unlock
光復香港
時代革命

9月8！到時見！

我唔想知佢錄音內容
我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 908都要照上街
建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

推

補link，又係李太，打上D100嘅片段

自推10

自推9

自推8

自推7

自推6

自推5

自推4

自推3

自推2

自推1

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

辛苦一眾考官7號要幫機場重考

好細隻字.....

香港回歸未定案嫁

借一下位, 純手動po請見諒

侵侵叫大陸還清朝債卷
大陸唔肯還成10萬億美金
佢話前朝唔認佢要還
如果唔駛還唔認點解要還香港
bloomberg同台灣都有講, 點解香港無聲氣
還, 大陸還唔起
唔還我地仲係英殖地
如果借據美國買左我地係美殖地
就算還都應該係還俾有還錢的政府, 我地就係台灣人

還拖呀香港人

Post左先知咁細字啲字...

p牌推唔到
我幫你推上去

還拖呀

未睇剩係想講一句
縮乜撚野字size呀屌
不推文

幫推

大家心態都要有微調